澳洲昆士蘭大學 俾班大陸人掃我地香港連儂牆

幫推

push

係外國咪由佢掃，睇下鬼佬啲表情就知

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

屌你老母搞大佢，睇吓邊個死

利申：校友

再貼囉

大陸蝗好可悲

係澳洲都咁惡

利用人地既言論自由反言論自由

睇外國人睇下

地球癌細胞

當地巴打，記住要用英文回應佢哋，比當地人知做緊乜

等外國人睇下

中國人劣根性，又要奶人地d野，又要將中國果套帶去人地度

要比鬼佬睇到睇下香港is not China

pish

推

Push!!!

好撚嘔心

推 唔好走 叫口號 光復香港 時代革命！

UQ要人！

其實只要夠人攔住，警察一到就好玩

大陸佬真係on99

事件大要：
學校 market day
香港學生為了抗議近日香港的暴力鎮壓，架起連儂牆
一開始風平浪靜，但過不久，
中國人持著言論自由，愛香港，強姦築起的「連儂牆」
寫上愛中國，愛香港，愛一國兩制等等
中國人其後吹雞
香港學生和平對抗，唱Sing Hallelujah to Lord
中國學生反擊唱國歌，但要睇歌詞
其後他們不滿情緒升溫，拆牆, 踢display
雙方對峙中
香港人50-70 vs 中國人 200+
香港學生說如果佢哋散我哋就會散因為為保自身安全，而他們(中國)情緒激動，要香港學生收起poster 才散

愛國又去澳洲

唔好走 佢地都係想你地走

屌根本就係中國昆士蘭省
大陸人多到癲
手足小心安全！

遺反言論自由等人權，即刻掉消班大陸學生簽証，遞介出境。

斷左

香港人都要叫口號 個勢唔可以輸俾佢地
佢地唔會夠膽打你地既

呢d報得情部部門，睇政府做唔做野

大陸佬又出醜

全部起底去參軍

香港學生表示走唔到，因為佢哋（中國學生）有２００鳩幾人圍住香港學生

大陸人真係好鍾意干涉人地表達意見
但人地搞佢就話侵犯言論自由
由頭到尾兩邊鬥貼咪得，係都要搞到柒出國際啦

睇黎佢地第一次享受自由嘅空氣係會激動啲

我一樣可以貼返上去。
利申：讀緊

中國學生表示佢哋唔肯走先因為要形象

係現場stand by緊

外國好多左膠，唔洗叫口號，扮慘

支那狗

現場直播link

Push

香港人撐你地，推呀！

推 上熱門！

有中國學生向香港學生大叫fuck you, 香港學生回話，你fuck 我無用架，除褲啦

推呀

中國學生情緒越來越激動，現在集體大聲高唱國歌

比鬼佬睇到咩事 比佢地知道支拿 同 香港 係對立

屌 次次都係咁

鬼佬:

你地咁撚愛國，點解仲係澳州？

留學嘅香港大學生，好波

大佬, 岩岩幫個女仔揸左幾分鐘幾果個男仔乜水
真心好撚on9
人地普通話係度9叫, 你又用普通話去鬧人?
好心你咪咁撚on9 搞到成個live 香港人好似D狗咁低質啦
D friend話你你仲要駁話 "佢鬧我咪鬧返佢"
屌, 果D都唔關咩反抗事, 純粹係好似對面班狗咁9叫

中國人有形象可言？

po 主引述：有戴口罩的中國學生說，自由損害佢哋嘅國家，應有限制，亦有撕去memo紙

澳洲警察開槍打死班大陸豬未

掃左咪貼過囉，連儂牆精神在於掃一貼十

po主說暫時叫不到傳媒，因為campus 比較偏遠亦要permit，請大家各大傳媒廣傳支援

去到出面就用英文啦
你講得唔流利最多咪用廣東話

班生蕃屌你唔識聽英文用普通話屌你仲用普通話回佢
真係唔掂

推！！！ 通知當地傳媒！！！

而家佢哋走唔到，唔係唔想走

推呀屌

學校人權組織到場與中國學生對話中

時間無多，
幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

所有人一齊入機場嘆冷氣

Link:

推！

搞大佢只會對港人有利
各位巴絲辛苦晒
如遇暴力，請即還手
頂住，據理力爭，不卑不亢
展現香港人既風度

補充，現場地點為 Ｕniversity of Queensland St Lucia Campus

大陸人圍香港學生！

What
自由損害佢地國家？
點解要出國讀書啊咁？

我想知呢段引述係用英文講？

鬼佬表示: on9

又有人要參軍！

現場情況薑持中，警察啱啱到咗campus

Cunt

推上熱門

G持
搞大佢
支那人完全係無腦低能嘅一種生物
笑撚死
自由會損害佢地國家

佢哋個腦去撚咗邊

香港人搞大件事佢

推

其實國歌好諷刺，而家邊個先係唔願意做奴隸既人？邊個真係冒住炮火前進抗議既人？

唔好撤唔好驚等警察黎
唔好同佢講普通話一定要講英文！

國際戰線開波！

笑撚死人咩大陸豬

香港學生說只是要爭取民主自由，中國都可以爭取民主

Live 緊班人有冇睇緊POST
唔該唔好再用普通話啦屌
中英雙語做乜鳩呀你地

要是在美國 警察早就開槍射鳩死班中國人了

現場巴？唔好講蝗語應佢地

屌你老味講英文啦

召喚現場巴

你講普通話
啲鬼佬
差佬
撚識聽咩

支持只講英文/廣東話！要俾全部人聽到佢地幾on9！！

影低佢地個樣send比移民局話懷疑有人從事間諜活動啦

講英文！

推到做國際文宣

真係勁憎大陸人，唔好同我講都有好人
大陸人冇一個係無辜
又蠢又小學雞

衝突期間有中國學生說要打香港學生，唔係中國人要死等等

push!

香港學生表示後面有很多香港人和local 本地人都支持我哋

大陸無一個無辜

齊嗌slogan 比佢地聽聽 激死果幾執毛

香港學生表示他們被圍在Building 前面，無路可走，一定要中國學生散去才能離開

講英文啦屌 咪撚講普通話

#Freechina🙏

我母校都咁亂黎死支那畜

喺外國唔應該用粗口對罵，應該不停用 普通話平靜咁講支持台獨 藏獨 疆獨 結束一黨專政 香港普選， 總之引到佢哋發狂就得啦

有冇報警?

St Lucia係main camplus，無鬼仔幫咩？

Recap 中

而家有保安同警察喺度

推 澳洲撚全面進場幫拖

推 加油大家！

講英文

唔洗驚 唔硬碰
拆一貼十

玩大佢俾大學處理
唱國歌都要歌詞真係柒出國際

有無QUT fd？ call馬入去救人啦

澳洲手足小心呀.
牆可以再起, 香港果D比人拆慣起慣.
最緊要人唔好受傷.

同佢地講愛祖國番中國
黎澳洲做乜野啊 叛國賊

咁L愛國 又要係外國做二等公民 狗口長不出象牙 垃圾大陸狗

A Chinese guy just said HK belong to 廣東
廣東 is part of China

有人權組織成員表示: Can you just speak in English, here is Australia

條友出黎托柒咩

香港加油！

中國學生要求香港學生和人權活動發起人道歉（黑人問號）

真心on9
岩岩個男仔仲話要唔要唱海闊天空

有中國學生說 memo 紙有挑釁性，阻塞到人，所以呢種自由要限制

班大陸人又話因為孫楊件事抵制澳洲，咁愛國點解仲有咁多大陸人留喺澳洲做二等公民，正狗奴才，淨係識欺負香港人

係咪無咗直播？

地下有「香蕉糖」poster，po 主表示他已揚威國際

其實真係好撚失禮下
共橙黨既產物

想知有冇鬼仔睇唔過眼stop

班大陸9係咪幫支共倒米...
支共真係心諗你地米撚搞搞震
咁搞D鬼佬一面倒支持香港

Thanks

被鬼佬睇下大陸西示範點樣破壞香港民主囉

笑話嚟？

澳洲一定要用英文

你用支語 locals 真係唔知你做乜鳩

一比佢地民主就即刻用選票反民主

1. Call campus management / security

2. Call police

生番學人講自由

推呀
可唔可以叫佢地講返英文

人權組織成員與香港學生表示無需道歉

香港人加油!

現在保安和警察協助香港學生散去另一個地方，同一時間ABC Press 已到達現場

大陸西最叻利用人地地方自由, 人權, 福利

Live 完咗，po 主表示之後會再update 大家

真心on9

本來冇乜外國人真心理會，而家上硬新聞，支那又燃！

起底組做野啦

GO BACK TO CHINA, YOU DON'T BELONG TO HERE !!!

同一道理姐
打遊擊 百花齊放
組織行動要部處
你一散開各自搞 佢就on99
be water

好撚柒 成班支那哥播國歌圍爐

本身啲澳洲人都唔鍾意華人 依家只會拎佢哋更加排斥中國人

趕佢老母支那出澳州,返大陸耕田啦！

屌你老咪 唔認同西方民主價值又去個度讀書入籍做乜撚啫

小心搞太大會比cross border 取消visa
曰後對香港學生簽證審批都難左
奉勸巴打息事寧人

蝗

佢地好多唔識分香港同支那 最多識下台灣

希望今次可以比多啲Aussie知道同明白

拍住直播平反8964
拉橫額 齊齊平反六四
使乜禁緊張 一齊入鏡
有李鵬 就痴埋李鵬個樣上去
六四搞手落地獄 之類既slogen
大家都會好開心

反映緊香港未來，假如大陸L有民主，香港會死得更可怕

一句講晒 撕一貼百

各位，你明唔明白，我哋今時今日嘅香港係處於咩狀態？我哋買串魚蛋都咁㗎嘞！

做咩呀？做咩大家買串魚蛋（一樣）咁多錢，佢串魚蛋多我兩粒㗎？
我唔要你比番兩粒我，我要你攞走佢果兩粒！大家少兩粒，咁就公平呀！

做乜佢有甜醬我冇呀？
我唔要你比甜醬我，我要你舔走佢果啲甜醬！大家都唔甜，咁就公平呀！

做咩佢又無咗甜醬，又無咗兩粒，佢仲食得咁開心呀？唔公平！
咁點先公平呀？大家都唔開心囉！大家食得好仆街咁囉！

大陸賤種就係咁，要香港陪佢攬炒，正一仆街冚家剷

澳洲巴絲可以搞612 721 放影會

好呀分清hk is not china

on9係都大陸仔先啦

又得人地貼，人人都有表達自由，之後係上面再貼，撕一貼佰
香港都係咁做

有道理

叫埋澳洲人反支共豬啦

Trash

可能本人外國人都唔多關注，
你班大陸哩又係要搞大佢
搞啦 等多啲澳洲人知道Hong Kong is not China

無限發大，連埋香港單嘢講俾昆士蘭啲國民知

好顛 頭先睇直播有成8000幾人

講中晒
又唔見佢地佢天安門講言論自由

大陸嘅思想教育真係cls

支那人玻璃心又碎了

又係度被告變原告
原告變被告

本身由得佢地貼支持中共既野 係之後有大陸狗 拍打人地poster 先搞串個party

外國讀書，中國思想

中蟈咁撚好
做乜唔死返去呀?

班支那口裡說不，身體卻很誠實

班蝗愛國愛黨愛到痴撚哂線

真係唔知醜

你都on99

cap晒呢班中國人樣比Home Affairs 就岩

中國人去到邊都係咁核突

垃圾 我係外國做嘢 但希望嚟一場全球反中國人 平時見啲支那閪實在睇唔過眼 尤其係啲學生啲行為最撚洗腦 一講中國唔好就自動波跳制唔理啱唔啱 成班自由思想吸血蟲

on9 P牌仔，就係怕你唔打，個個大陸人去到都係諗留低，一打就返大陸

大陸仔真係去到邊衰到邊

死支那狗死返支那啦

蝗蟲真係好嘈

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

中國人唱國歌要睇歌詞，笑死

同意， 夠膽鬧你就鬧啲有用嘅嘢，HK is not China 又好，your rights on freedom of speech 又好，佢哋用 violence 都好。你用普通話其他人都唔知你噏乜鳩， 啲澳洲人撚知你講咩呀？ 啲警察，記者想幫都幫唔到你啦。

嚟緊 15分鐘到

攪到無乜理既都睇下係乜嘢事 幾好呀

English Recap:
Actually there were 3 attacks by Chinese people today
In the morning a group of local people mainly
We gathered, sit down protesting against CCP
We want to free HK and Muslim
and suddenly one of the Chinese guy just came out and punch the organizer, which shock everyone
We heard national anthem of chinese people playing
After that, they all singing Chinese national anthem over and over again
Our side, Australian and some Hong Kong people regathered, like two camps opposing each other
There was kind of chaotic, we were yelling each other,
we kept chanting free HK free Muslim that kind of stuff
and they said something like "China's HK", I don't know what that means)
after that a second attack happen , one of the Chinese people came out of the crowd threw a cup of orange juice on us and went away,
then a security came in and got him, some of us, Hongkonger also chase that chinese guy on
Because security were separating us, the situation were less tense, it went more peaceful
We Hongkonger went back to "grass floor" and we just kept singing "Sing Hallelujah to Lord "
Everything was peaceful
And suddenly the Chinese people gather and put their Chinese memo on our Lennon Wall,
saying like 中國加油, Hong Kong is part of chinese, we didn't really care because they have their right to write anything on it actually
Everything was peaceful and suddenly, a Chinese guy came up again and he destructed our posters
Originally there were some posters on the floor and that guy just threw them away
Some Hongkongers are holding posters here as well and he just tried to take away the posters from us, which was very rude
The Chinese guy came and attacked one of us and grabbed his neck

(The recap was interrupted here)

有冇外國人幫人趕支那走？

幫拖

屌

原來有另一個仲上咗熱門, 掛住打字
Live: 澳洲昆士蘭大學，強國學生破壞連儂牆

記得宣傳 你哋 晌UQ 都受到 Pro Beijing Thugs 暴力打壓，佢哋係 against feeedom of speech, anti democracy
晌 香港 / 台灣 或其他地方 受到嘅對待 可想像更可怕，新疆集中營 大家有眼睇。

今日比人圍嘅同學可以睇下呢條link
Attribute - one of the attributes contained within Commonwealth and State legislation:

sex
relationship status
pregnancy, or potential pregnancy
parental status
breastfeeding
age
race, including colour, national extraction, nationality, national or ethnic origin and immigration status
disability or impairment
religious belief or religious activity
political belief or activity
trade union activity
lawful sexual activity
gender identity
sexuality
intersex status
social origin
criminal record
family or carer's responsibilities
association with, or relation to, a person identified on the basis of any of the above attributes.

Harassment and/or bullying - behaviour towards an individual or group of individuals, that may or may not be based on the attributes referred to the Anti-Discrimination Act 1991 (Qld) and could be defined as "the repeated less favourable treatment of a person by another or others in the workplace, which may be considered unreasonable and inappropriate workplace practice. It includes behaviour that intimidates, offends, degrades or humiliates …" in circumstances where a reasonable person would have anticipated the possibility that the other person would be offended, humiliated or intimidated by the conduct”.

Harassment/bullying often involves a misuse of power. Harassment/bullying may occur between people of any gender. It can also occur between supervisor and staff, co-workers, students and between students and staff.

Harassment/bullying may be subtle or overt and includes, but is not limited to, the following forms of behaviour:

• Abusive and offensive language or shouting,
• Constant unreasonable criticism about work or academic performance, often about petty or insignificant matters,
• Deliberate exclusion, isolation or alienation of a staff member or student,
• Allocation of humiliating or demeaning tasks, or sabotaging a person's work,
• Setting of impossible deadlines with unrealistic expectations of work,
• Spreading gossip or false and malicious rumours with an intent to cause harm to a person,
• Sarcasm or ridicule,
• Threatening gestures or actual violence,
• Inappropriate comments about personal appearance,
• Electronic harassment such as through email, SMS,
• Hazing or bastardisation (such as harmful or humiliating initiation rituals).

巴打 可唔可以share你呢段野？

光復香港 時代革命

歡迎, 我都係recap 返po 主

舉報佢地，取消班大劣人嘅 visa

UQ 香港，澳門，中國 Regional Managers (負責UQ入學相關)

Mr Lee Hanshaw (澳洲人,不定期停留香港同大陸,好難用電話搵)
查詢用電郵 : lee.hanshaw@uq.edu.au

查詢各學系Dean 聯絡:

始終UQ Local學生同學校都係幫我地,如果大家搵到有學生有嚴重問題可以試下搵佢地查詢下，但真心唔建議炸佢地Email

另外如果有人生安全問題請搵 (07) 3365 3333 UQ Security.佢地會即刻派人

Be Water Be Safe

屌你老母大陸閪

中英雙語個度真係柒到仆街
你要鬼佬尊重你幫你就要先尊重佢地講英文
大陸人比全世界討厭係因為去到邊都普通話行先
普通話互罵真係on9

係對住香港人先惡既姐

條link下面好多media問佢可唔可以用條片

啲支狗去到邊柒到邊

實Q背住香港人對住中国人, 顯示香港人好安全, 中国人好危險

要監視既係d蠻族

個女仔把聲好好 J

I love Hongkongers!

諗起呢個post
可唔可以推俾澳洲人知
等佢哋再嬲啲

I love hongkonger !

外國巴打加油

全世界都係中國人 唔係就要死
DLLM膠撚到

撕一貼百

拆一貼十

屌 直接講英文啦，係咪on9,普通話啲人撚知你地做咩，好多外國人企係度圍觀都唔知發生咩事。

識鬼講咩

如果留學都唔撚識冇野好講，大佬啊，是但up佢no
violence,Hong Kong is not China 或者 respect 都好